頭先有冇人煲衲？

香港煲狗肉犯法，不了

納DEE今次比人秒殺
仲駁唔撚到

納dee 慘吠：都叫左你唔好煲納架啦 好痛呀！

第一個回覆既重要性

駁唔到

柒到潛水

衲dee又比人撚

衲狗

push

Push

秒了

衲dee又俾人秒

牛逼死了

pish

唔推唔係人

又推番上黎

一嚟就打大佬

PUSH

憐燈開心果

1

操你媽的午餐吃煲衲肉簡直就牛B死了

操你媽的下午茶吃煲衲肉簡直就牛B死了

老納幾時回應下？

操你媽的B下午茶吃煲衲肉簡直就牛B死了

衲肉炒芥菜

蚋狗？

操你媽的B晚餐吃煲衲肉簡直就牛B死了

納DEE敗走潛水

Diu

敗走深潛

牛B死了

係咪諗住推到1001

出黎啦屌，應返幾句咪推少D囉

見到衲dee新po又黎推一推

想見垃dee個樣

仲未肯上水

輕輕推一推

PISH

納肉新意思

推

操你媽的

老圾

操你媽B

柒蚋

笑撚死

得一個負皮

程浩波

煲老垃

唔好欺凌衲dee

🐶😂

我要煲衲

衲Dee幾時出嚟面對

你出殯嗰日

鳩衲潛到見到海綿寶寶

.

柒蚋終於上水

凍冰冰要食衲肉

納DEE唔敢入黎

食屎狗入黎未

屌笑撚左出聲

柒到潛曬水

老狗呢

好撚柒

唔好推啦

講下笑就咁認真

唔準欺凌老衲
支持衲dee

食屎狗

有

我地都係講下笑, 你就咁認真推返上黎反駁

誰聽說過佢愛食唐狗

😂😂😂

你老母係雞呀

垃dee無話可說

支持

欣賞你

老垃

點可以比佢沉

蚋狗

bin

唔好要推啦

唔準恰衲衲

垃垃

納dee做乜咁話自己老母

推post有責
垃dee hea覆扮瀟灑

再推

中華人民共和國萬歲

又講笑？

衲衲好波!

咪扮傻

輕輕一推

推到一次

納dee今次真係柒到翻唔到身

衲肉滾一滾

你係咪覺得自己好幽默?

笑到震晒

第一個回覆真係好撚緊要！

垃dee

老衲好波

老衲斬撚死你

唔關我事 唔好斬好

垃dee代表作

渣ga

你過到2018先算

而家有冇人煲衲(狗)？

笑一世

老衲去台灣叫雞喇，你班垃圾慢慢推喇，bye bye

記得寫報告

雞飛狗走

你老母飛，你老豆走

你老豆老母比人我煲緊

每日簽到

妙問妙答

你始終都要返黎面對架啦

衲衲一直都有係度有面對

你個名 垃垃

冬至簽到

一齊食蚋肉

煲衲肉食夠曬暖胃

神仙都企唔穩

有衲肉食未？

性誕簽到

2017年12月26日簽到

2017年12月27日簽到

support

2017年12月28日簽到

垃狗面對現實吧

幫推棺材

老衲去俄羅斯叫雞啦，你班垃圾慢慢推啦，bye bye

衲Dee識嘆

2017年12月29日簽到

叫完記得返嚟包膠

佢地就好啦，有得食衲肉腸，我地得煲衲

老蚋可能係香港撈唔掂
而家要過俄羅斯俾基佬玩屎忽

而家人地要過去做衲鴨

蚋衲一直都有係度面對

衲鴨

蚋鴨

納狗 納鴨，你老母飛，你老豆走，雞飛狗走，屌你老母

為何還喜歡你 你這種衲鴨

一掀開蓋，白煙香氣四溢

老衲的菊花爆了，牠也不再是小鴨子

新年快樂@2017最後一日

12道鴨味

老蚋鴨每一生每一世都要在六鴨道無限輪迴 永不超生

中國料理 片皮鴨

法國料理 鴨胸

日本料理 鴨丼飯

港式料理 鴨脾煲仔飯

泰國料理 紅咖哩燒鴨

台灣料理 夜市鴨肉冬粉

六鴨道

2018留名

2018簽到

人地做緊衲鴨
唔得閒理我地

2018 繼續 bin

bin條狗

老衲宜家真係成隻狗咁日日吠

2018年1月2日簽到

柒衲

納狗 納鴨，史衲沙，你老母飛，你老豆走，雞飛狗走，屌你老母

人唔笑老衲都吠啦

老衲唔係狗? 人都笑啦

根本推得呢個post既都係深圳人民醫院啲棄嬰嚟

成日mon實呢個post有冇人推

根本mon得呢個post既你，都係廣西狗肉節啲狗嚟

得狗先會咁忠心，日日mon實自己主人/大佬有冇推post

得喇，我地而家如你所願，快d吠兩聲聽下，仲唔快d叫我地大佬?!

2018重bin 緊 2017中秋屍

呢班食屎狗只有係呢個POST先揾到生存意義，一旦走出呢個post，牠們連搭小巴叫有落都唔夠膽

我唔夠膽，都好過你隻狗想叫都冇得叫

你隻食元寶蠟燭狗只有係呢個POST先搵到生存意義，一旦走出呢個post，你連搭主人BB車想落地跑下唔夠膽

老衲扮高檔，話有錢去俄羅斯叫鬼妹雞
其實係香港冇人鍾意搞[size=6]衲鴨，所以先逼住過去俾鬼佬搞

俾俄羅斯基佬爆完菊之後，陰鳩公，癲撚左，想吠都吠唔出

做完衲鴨，就好似女人走去做PTGF咁，俾人cap低左就冇嫁喇

鞭，要鞭一世

老衲做衲鴨，要年年講月月講日日講！！！！

老衲扮高檔，話有錢去俄羅斯叫鬼妹雞
其實係香港冇人鍾意搞衲鴨，所以先逼住過去俾鬼佬搞

俾俄羅斯基佬爆完菊之後，陰鳩公，癲撚左，想吠都吠唔出

做完衲鴨，就好似女人走去做PTGF咁，俾人cap低左就冇嫁喇

鞭，要鞭一世

老衲做衲鴨，要年年講月月講日日講！！！！

＠２０１７０１０２

2017?

2018年1月3日簽到

其實老衲 呢隻狗既花名叫做牛B

佢主人係鄉下牛屎佬 所以叫自己隻狗做 牛B

就好似連登有神獸羊B咁

老衲(鴨)的離開，是因為俄羅斯基佬的追求，還是鬼妹雞的不挽留

原來已經2018

日日bin，隻狗咁撚串啊拿

衲鴨: 番唔到轉頭😷

2018年1月4日簽到

日日都binc

老衲宜家狂犬病發作響我全朵 睇黎又推翻d先有用

2018 1月4

納狗 納鴨，史衲沙，你老母飛，你老豆走，雞飛狗走，屌你老母人唔笑老衲都吠啦納狗 納鴨，史衲沙，你老母飛，你老豆走，雞飛狗走，屌你老母人唔笑老衲都吠啦納狗 納鴨，史衲沙，你老母飛，你老豆走，雞飛狗走，屌你老母人唔笑老衲都吠啦納狗 納鴨，史衲沙，你老母飛，你老豆走，雞飛狗走，屌你老母人唔笑老衲都吠啦納狗 納鴨，史衲沙，你老母飛，你老豆走，雞飛狗走，屌你老母人唔笑老衲都吠啦

Pish

冇人推？

點會呢

推到農曆年

✔

柒左都咁多腥氣

早晨

咪推啦你老母

屌你老母你係佢隻狗？我就係要bin隻狗啊

煲蚋狗肉？不了

沒有老納 你們甚麼都不是
俾個位你入 就當係驚世大發現
binc？ 都唔知你係到bin乜鳩
人唔笑 你都吠啦

2018年1月6日簽到

睇黎我要比狗糧你食，你太肚餓啦

我日日推，咁點？老衲隻狗

隻狗縮入老母個西到？

老衲都幾垃圾
開埋啲鳩post
Pish

衲圾老垃

大家麻煩係老衲d post聲援我
狙擊隻狗

2018年1月7日簽到

三六滾一滾 老納比人撚

簽到

老衲 你睇到既話麻煩吠一聲

仲推緊

老衲條柒頭

有圖 突發 驚見老衲真身

LIHKG @ Android

7撚到

2018年1月8日簽到

2018年1月9日簽到

又話天氣越寒冷, 老衲越強大
人呢? 幾日唔見佢開post

hi

老垃俾人撚到唔敢出街街

2018年1月10日簽到

蚋狗還好嗎?

老衲以出家人自稱

2018年1月11日簽到

蚋狗還好嗎?

撐衲衲

慢推

2018年1月12日簽到

蚋狗還好嗎?

已閱置頂

又bin

我記得納dee 以前係舊登出過一個post 問點解有老公餅老婆餅但就無老衲餅
結果比人以狗餅即老衲餅秒殺
同依個post 有異曲同工之秒

次次推返上黎都好想笑

隻死狗唔敢入嚟

衲最近還好嗎？

55ok

2018年1月15日簽到

蚋狗還好嗎?

2018年1月16日簽到

又bin返上嚟

2018年1月17日簽到

屌

2018年1月18日簽到

每日一推

撐衲

2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到
2018年1月19日簽到

2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到2018年1月20日簽到

起身屌狗喇老垃

屌狗垃

尋日唔記得簽到

2018年1月22日簽到#yup

柒垃

條死狗呢？

2018年1月23日簽到

簽個靚到

2018年1月24日簽到

2018年1月25日簽到

2018年1月26日簽到

簽

???

2018年1月27日簽到

2018年1月28日簽到

今日咁凍過黎煲下衲肉

2018年1月31日簽到

2018年2月1日簽到

恭喜您！由於您已經簽到1次，特獎勵：貢獻1，明日簽到獎勵：貢獻2。

慘 成日無人幫衲衲推po

傻閪

推推

去左邊

2018年2月6號簽到

老垃
老垃 老垃
老垃 老垃 老垃
老垃 老垃 老垃 老垃
老垃 老垃 老垃 老垃 老垃
老垃 老垃 老垃 老垃 老垃 老垃
老垃 老垃 老垃 老垃 老垃 老垃 老垃

老衲同佢主人走失咗

想睇老垃真人

西蘭花炒衲肉

老垃幾時長眠

就過年了

推到過農曆新年

邊食年糕邊煲衲

年又過年, 垃狗還好嗎

2月12日簽到

又回帶

聽日情人節衲衲點過？

終於到納納既狗年

狗蚋

賀年吉祥物 - 納dee

到已簽

新丁報到

情人節屌狗

迎接納年

今年係老衲年

只能夠講一句:

三萬蚊過夜
老垃狗黎架咋

香港煲衲狗肉犯法，不了

新年要食燒衲，同衲味

蚋狗 狗年愉快嗎

笑4

籠中老蠟個樣好呆滯

好聲有畫面

衲肉煲了五個月了

死狗蚋入黎未

撐

推到狗蚋出黎

仲煲緊

衲dee 有無投票

好心就總辭喇，重選乜撚啊屌死你老母臭西

我一早係個post 留咗言支持啦

煲到復活節

support 衲dee

煲🐶

成日都無人撐衲

衲Dee... Rest in Pieces...

會唔會開2？

就到復活節之魯芬急轉彎：

老衲被煲成狗肉煲之後要幾多日先可以復活，繼續今生今世為狗？？？

支持支持！

屌你老母

推到中秋

又一日了

🤦🏻‍♂️

wtf

原來今日係6個月記念日

蒸蚋肉

推到今年中秋可以開 (2)

垃垃
就黎開二 各位加油

x(

ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้

推咁撚快 點推到中秋呀

Da jia hao

Hao

人唔笑衲都吠

推咁快

會唔會有2？

會

咪推咁快啦

仲有兩頁就收皮

永遠懷念衲dee

土

火

竹

弓

木

頭先有冇人煲衲？

手

1001

老納好慘 幫佢完左呢個post佢先

q

on9幫隻狗完post

係推就一下推爆佢啦

搵人開定2 條垃圾應該推到聽朝都未推完

算 呢加推爆埋佢

40了

on9